[319+446]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(319+92)宮脇咲良誕生日おめでとう

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、連去廁所都要影響其他人

三十、蛙蛙mail度講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

咁撚早開po做乜鳩,垃撚圾

想繼續推

宮脇咲良誕生日おめでとう

一生搞乜9

20分鐘LM

係咪都係要用圖推po

完成偉業太好啦

お誕生日おめでとう

反正大家都係夾硬推

如果係韓飯開就會變做櫻花生日粗卡

你地可以繼續玩
我頭先忍屎資咁推而家要去爆一爆先

咁之前粗卡左不如呢個post就日文啦

建議再推爆

櫻花生日都不忘照顧粉絲需要
球棒魂強打者Sakura

Sakura is the legend!!

未玩完,屌你,推埋HKT po先好去爆石呀

多謝各位大大幫助
請大家熱烈祝賀宮脇咲良21歲生日快樂

梁生，起筷呀

屌啊個邊要爆要前日開始推

韓飯真係好吸力

使唔使我幫你好似導清咁幫你通便

推爆319個post啊笨

櫻花生日快樂~

Lm

會唔會有vlive

渣ga
3月18號開生日po
係咁神心就撘正19號先開啦

生日有得直播apex就好
定係佢依家就打緊呢

屌
再爆呢個post再開囉

你都係想我咁講姐

你好似頭先用左一個鐘就推爆啦喎,我比夠香港時間12點,快d同我推爆佢

佢仲有7分鐘

玩得咁開心LM下先

推爆埋呢個
聽日再開多個新好唔好?

個邊邊有呢度咁多人

留名之上個po係咪唔洗爬？

之前一日爆一個
生日正日爆一個
正日臨完再爆一個

櫻生日仲有5分鐘lm

你真係好醒目

圖片mode睇就ok

張呢個po沉底
再開個新咪正日囉

唔同時區嘅又要開埋

你唔撚做過點知唔得,屌你老母

呢個post好快都唔洗爬

靠你爆埋佢了

好多黑圖

都唔方有咩新圖

你個仆街
清純生日個日我實恥笑你

都肯定幾多新圖無出現過

比個方法又笑me

服裝師係咪有心撚佢

唔該晒 多謝提醒

得閒就追下啦
我post左好多新圖好正架

190318 Ray雜誌官網更新
[IZ*ONE]可愛的臉蛋 超實力派！宮脅咲良&李彩演的秘密♡
Q.為了美容要做的事情是?
李彩演:去桑拿房，睡覺前3小時不能吃東西。晚上吃了很多的時候，運動後再睡覺。
宮脇咲良:在浴缸裡塗抹後沖洗護膚霜.因為在浴缸裡能洗，所以很舒服，冬天也是不能放手的。
Q.你的座右銘是什麼？
宮脇咲良:夢想在伸手的1mm的前方。
李彩演:凡事不專心致志就不能成功。

Q.告訴我MV拍攝的幕後！
宮脇咲良:因為是12月所以太冷了大家都裹著像包子一樣拍攝了(笑)
李彩演:因為天氣一冷鼻子就紅，所以我就帶著懷爐拍攝了(笑)。舞蹈和原來的版本也有微妙的不同。
宮脇咲良:對對。穿著長大衣的場景也只是為了MV而準備的編舞！

Q.你喜歡的時尚是？
宮脇咲良:惠元的時裝搭配。感覺很高雅，非常可愛。
李彩演:我喜歡夾克配長褲，裙子，套裝，有點成熟的感覺。我去機場的時候會注意。
宮脇咲良:了不起!我自己也很好地檢查了韓國偶像的機場時尚，認為在機場打扮很重要，但是我總是很隨便(笑)。想讓惠元來做搭配！

Q.告訴我韓國的旅遊推薦
李彩演:望遠洞。那裡有一個有名的食物市場，又便宜又好吃!一個炸麵包只要50日元啊。那裡的炸雞塊我也很喜歡。
宮脇咲良:誒，我也想要去看看！

Q.你最近迷上了什麼？
李彩演:想在日本找一間強有力非常好的按摩店(笑)，因為想要試試，去了很多地方!
宮脇咲良:自己做飯。我喜歡在網上不停地搜索，尋找合適的食譜。評價也細緻地比較，是預先調查相當花時間的料理派。擅長料理油淋雞!
李彩演:好想吃啊!我也想嚐嚐Sakura在韓國節目中做的雞肉蓋飯！
Cr. IZONE_LoviRose站

係高質既

さくちゃんお誕生日おめでとう！
宮脇咲良生日粗卡!

宮脇咲良誕生日おめでとう 留名

禾櫻生日快樂

咲良妹妹生日快樂！

宮脇咲良生日快樂

宮脇咲良お誕生日おめでとう

Kura生日快樂~

櫻花お誕生日おめでとう

生日快樂呀櫻

牙櫻生日快樂
21歲諗多d好野
唔好成日質疑自己既能力
諗返洪基bb係大家的廚房對你講過d咩
粗卡！

真係無人夠你架FC快

牙櫻生日快樂

仆街,手機得尾同stu既圖添

櫻花生日快樂 祝你願望成真
成為世界級偶像再光宗耀袓

你聽日要開好多分身po嘢

推得咁撚快既

you make me happy 🌸
you make me laugh 🌸
you are the best 🌸
LET'S CELEBRATE 🌸

【中字】20190318 ENOZI CAM EP19

老婆生日快樂！❤

網站有新野喎

終於搵到一張gif
生日快樂

負皮快到

櫻花生日大快樂

係咪冇野禁到？

粒石未郁得

得張圖？

HAPPY BIRTHDAY

可唔可以po下清純

くら お誕生日おめでとう

召喚連登偵探

櫻花生日快樂
櫻花愛我

推到全世界啦

有兩粒腎者之石

有twitter 嘅都用下,推到上埋全球

好耐冇入黎
不過冇data都係唔好入黎

牙宮生日快樂

乜都冇又冇野禁到

個2粒石

應該逐日出？

櫻花生日快樂

上次係洗衣機 今次會玩咩

櫻黨太強大了

俾大家尋回初心
生日快樂！

櫻花推好大愛好包容架除左油b外

3月20號你死緊我同你講

生日快樂

vlive個底轉咗色？

ig icon都轉咗綠色

點解咁講？
我有怕過你咩

希望代表係采元主唱 上次橙色就主唱

11:17已經6頁

香港有冇人為櫻生日賣地鐵廣告

爆三個post不是夢

想睇大佬當日一騎當千
一個人推一個po

好唔慣綠底izone icon
代表咩

之前牙指生日已經做過
好攰㗎

綠油油

叫你去推爆隔離又唔去,垃撚圾

金櫻

190319 松岡はな推特更新櫻花相關
是最喜歡的saku醬的生日☺️🌸

咲良ちやんお誕生日おめでとう！

圖名:塔諾的秘密花園

的確係

說好的開眼呢

開眼既櫻根本冇瞓

記者朋友

さくちゃんお誕生日おめでとう

成個網都係廣告

呀 搵到啦 反帽既櫻

誕生日おめ

min choco party

off topic

其實係咩手勢 之前成隊hkt定akb都整呢個手勢 係機場個時

cherry flavor收埋咁多圖

櫻推

平成十年，海之東瀛，鹿兒島畔。有女生焉，為祝幸事，取名咲良。感曹宋對神女洛神之事，遂作此賦。其辭曰：
彼從一嶼，去往江戶。渡海洋，越山川，經通途，達秋原。以豆蔻之年，曆甄選而入隊，余于此時，於網路之器，睹一麗人。凡七年之期，時總隊出藩，以元老而鎮福岡。又于去年，渡海參韓綜，歷經百日艱辛，而以新團出道。值此芳辰之誕，有人問曰，其狀若何？其神若何？
餘告之曰：其形也，婉如秋水，姣如春風。落芬櫻綻，耀茂鸎銜。婀娜兮若芷蘭之空穀，飄渺兮若寶樹之中庭。遠而觀之，約若紫氣升東方；近而察之，麗若青蓮立綠潭。纖巧相宜，修短合衷。頸若天成，肩似素珍，皓體攜氛，腰如搖柳，身姿躍然。丹唇微彤，清音傳耳，有空靈之姿。雖千番詞兮難言一眼，其皎容，其顧盼，其微笑，有若朝霞出海，明月傳輝。

其神也，靈感天然，發乎真心。觀其文，殷誠兮如切切之語，情摯兮如真真之話。聽其言，心振盪而滿懷，感交集而實信，內謙而外禮，含辭輕吐，氣若幽蘭，超長靈以善解兮，待眾粉以永慕兮。

你有咁多指原？

句韓文：在炙熱的夏天遇見的我們 為像春日般閃耀的妳應援

個堆禮物入面
好像有電競用筆電跟相關配件

加推左

打咩手勢

又撞發佈會？

即係可能係韓國都有機會打到機了萬惡既禮物 櫻到韓國都要殘樣了

d片唔記得了 影住佢地幾個做個卍既手勢

櫻花生日快樂
櫻花愛大家

最記得係HKT HONG KONG個手勢

nako：生命巴...加油

好似唔同d喎

要準備迎接cb，呢個月真係補血月

各國推特趨勢第一的國家
韓國
越南
泰國
印尼
馬來西亞

唔知幾時會出新預告呢

好多中站搞代購 d特典

sosad
an狗路過

多災多難 上次就pkm

聽日會唔會有生日V呢

izone chu 劇透
網吧 櫻花 椰奶 惠元 玟週
ktv 兪真 仁美 採源 彩演
塔羅牌屋 恩妃 小圓 奈子

CDROM忍唔住上水打句
生日快樂!!!

向好處諗
有權奈睇

第2

椰奶 椰奶
呢個名真係好難聽好難聽呀

Ot 仲未得閒同櫻花講生日快樂

牙宮生日快樂

幾香

ipad已贏

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

聽晚同櫻燭光晚餐慶祝生日

呀櫻生日粗卡

戰勝ipad

睇完有D唔堅定...

我唸起上年上左雅虎熱搜第一既AKB家族成員

櫻花Time ft. 奈子

櫻花生日粗卡

Wa diu

Boss nako

好柒喎清

睇左大半集囚犯，膠真真係體能又好又聰明

除左數學咩都ok

我今日都有戰利品，
放飯，收工時間都撲來撲去，雖然仲啲嘢攞唔哂，但係已好滿足，
櫻花生日快樂，繼續走花路！

收工

有4張飲4杯？

唔好吹奏 thanks

臨瞓前同櫻講多次生日快樂

海外接力推po，雖然我呢邊仲係18

櫻花生日快樂！！
櫻花愛我 我愛櫻花

第10頁黎明之櫻花生日快樂🌸

早晨with櫻花

請準備好data迎接圖海

一有野食娜b就成功搶返鏡頭

屌邊個加字上去啊

屌咁樣真係要唔同時區爆一次post

唔知有冇人po過

咁先得1/4個po
渣ga

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

權

蛙

彩讌

真

HI

櫻

完
櫻花生日快樂

返工LM
櫻花生快

櫻花圖太少啦

自己走去睇完Po啦

留名

都已經好過美波
講講下話薯仔好食

其他mb生日都仲未有mail

izone錄緊idol room

琴晚12點仲係日本都唔記得留名

有live?

唔知有無

Hi喵自己用支叉吉自己夢與希望

落機先見到
佢真係直出

LM

上認哥未

正呀 準備cb

等睇現場慶祝Kura 生日

好期待

唔好好似上次油b生日咁cut走佢

製作組心諗呢班人又嚟呃飲呃食

有冇得上running man 呢

如果有得上認哥
虎東用廚房好似對個女咁既態度對櫻花
會唔會比班男人玩到佢謝

【OSEN】[IZONE今日(19日)錄製<IDOL ROOM>,與鄭亨敦&Defconn再次見面]19日,IZONE 參加了<IDOL ROOM>錄製.組合將在節目中再次與鄭亨敦&#Defconn#進行合作,展現與眾不同的"化學反應".製作組表示"將為IZONE量身製作新的環節,預計將把新曲舞台和12名成員的魅力最大化."該期節目將於韓國時間4月2日晚6時30分播出

新環節

會屈櫻係受害者

希澈：我先係izone的sakura

其他人:虎東定希澈

idol room 唔是有個live 架咩

男團本命希大如果見到佢同我櫻喺同一節目,真係死而無憾

如果再唔揀虎東佢會唔會發癲

可能就快有

希大究竟會揀櫻花定奈子
可能最後揀咗hi

你唔記得左nako既niconiconi～?

呢個應該係希大死穴
一出就投降

認哥認哥
虎東: Kura 東 cross
希大: 我係 izone既sakura

我幻想希大會戴假髮著短裙扮SAKURA

連載

奈子高過權。

有幾多個箱向下面

佢去曬全部地方打卡？

可惜膠真只係嘉賓
佢玩遊戲真係搶曬娜b fo

得chen一個都有得打既

呢個真

Solo 冇團咁大殺傷力

佢憑樣揀人 點揀都實唔會揀到虎東

虎東...係爸爸...
男朋友...做唔到...

靚仔真好

虎東係櫻第1個韓國朋友喎

世界初・IZ*ONEの雑誌連載がスタートするノンノ5月号は、明日3月20日発売！
この期間限定連載では毎号2人が登場して対談を行うよ♡第1回のペアは誰なのかお楽しみに🐶🐰

#IZONE #아이즈원 #アイズワン
#HEARTIZ

そして本日は
#HAPPY_SAKURA_DAY ！
咲良さんお誕生日おめでとうございます✨

諗緊lunch同櫻食咩慶祝生日好

【推特】190319 吉娜更新櫻花相關

咲良桑的生日
恭喜
要找一起拍的照片的話
淡定的偷偷拍下來的
村重醬和咲良醬的好友二人組的照片也來了。笑
兩人都好可愛。

翻譯：小象

你係idol room staff？

然後被人撚

小櫻花@HKT48_宮脇咲良 正式入駐《AKB48櫻桃灣之夏》啦！預約遊戲，在遊戲裡繼續支持小櫻花~🌸🌸🌸

TAPTAP預約→
官網預約→

咩黎 點解仲係寫hkt48

我覺得Mnet 有通水俾off the record 近排邊隊comeback, 幾時會上Mnet Countdown。所以先選愚人節comeback

INS 本村碧唯更新

我想都係避Twice為主，其他唔理得咁多

仲發緊夢

190319 SHIBUYA109 推特更新祝賀櫻花生日快樂
(*´ω`*).｡o○(咲良ちゃんお誕生日おめでとう🎂🌸)

松岡Hana ins story有櫻片

你準備課6本

每期兩人痴線？

班hkt應該好掛住櫻花

返去你個油情bb身邊啦

搞笑 有人印咗出嚟填色

唔好食咁飽呀~我仲要同櫻燭光晚餐架~

癡撚線㗎你地當佢係ptgf咩

係 好多 有啲唔係好識嘅我冇po出嚟

冇得見面慶祝 但應該有響佢地line群度聯絡下嘅

【LIST】三代女團(韓國算法)專輯銷量趨勢
p1首周銷量
p2總銷量

冇ione既？

今晚返屋企我又教我個女奈子玩下填顏色先，
要捉住佢隻手仔教佢填，廢事佢拎啲筆亂掟

唔係好識

生日同多幾個朋友食飯就話人做ptgf，咪心邪啦。
利申：約咗櫻花食宵夜。

犯法呀

民初團
團字喺韓文可以解短
然後由企咗3個箱嘅nako嚟講就變咗民初短

浮下水先..
櫻花生日粗卡♥️
祝越0黎越靚，越來越多人鍾意🌸

繼續潛水休養先

lyz

點解會諗起美斯個graph

得一點 點畫趨勢

14, 15出道既同18, 19出道既擺埋同一代。

係咪唔計4大天王

non·no 5月號 短期連載
"會有兩名成員出現並交談
請期待誰是第一對🐶🐰"

又要膽心邊個pair油

仲係3代？
唔係已經4代團？
ione itzy cb loona gwsn wemi

d留言：
韓國官方韓流白皮書，把韓國女團分為以ses為首的一代女團，以少女時代為首的二代女團，以TWICE為首的三代女團。在下一個登頂女團出現之前所有的女團都算在三代裡。

有d人又話 可能單純是因為她們銷量太高了圖放不下

izone可能真係太高
睇唔到

做乜無端端加密

果圗最高都係6萬幾
真係計最TOP高佢地4-5倍以上
可能放埋出黎其他果D太樣衰費事呱

d/dx x = 1

人在大阪 邊到有izone野買

佢真係好得閒

享受緊佢地業餘活動

你好似未屌p社

佢地唔係三代女團

韓國計佢地係3代

▎▍官咖更新 IZ*ONE_彩演

▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁▁

哈囉[揮手手勢] WIZ*ONE!

彩演來了~
以下就只是靜靜地坐著時想到的 隨手寫.. 寫出來的一些東西kkkkk

我喜歡說出自己的想法!
喜歡到在當著歌手的同時 也想成為講授關於生涯規劃的事情的人…
雖然可能會有一些真的沒什麼意義的話、或內容前後不連貫、又或者沒辦法產生共鳴
但是想請你們好好聽我說hh♥

在成為歌手之後
「明天編舞要到哪個部分為止...」
「Part要怎麼分」、「日文作業要在早上完成才行..」
會想著像是這樣的事情
「最近沒有想上傳到SNS的照片或影片吧」、「有想在V LIVE做的事情嗎」、
「該怎麼樣做才能在歌曲裡吸引目光呢..」
好像也很理所當然地會想著這些事情。

都說青蛙無法想起還是蝌蚪時的自己..
只有偶爾 非常偶爾的時候
看著覺得理所當然而做出行動的自己時 才會「哎呀! 」突然想起來。
隨著環境變化和時間推移 我也會快速地改變啊..有了這樣的思考
這些怎麼看都像是為了打起精神才寫的話kkkkkkkk

我對自己的標準很高很嚴格。
這似乎是在練習生時期養成的性格。
不能倒下、不能怠惰… 但是最近想對自己寬容一點..
也聽過如果個性是無法輕易感到滿足 成為藝人會很辛苦這樣的說法…
即使是這樣 因為WIZ*ONE們總是稱讚著我、總是說著很好的話
「我做得很好啊..」似乎變得感到滿足 好像好轉了許多呢。

從WIZ*ONE那裡得到的 比我想像中的還多出非常多呢hh
一直都很感謝你們!
結論是想表達感謝的心所以寫了這段文字♥

寫著寫著 因為太感謝WIZ*ONE了 眼淚[大哭的臉]
不過一下子就收回去了kkkkkk 不用擔心我~
喔嗚再看一次我寫的東西 「彩演啊 不想知道這些」看完會冒出這樣的想法吧kkkkkkkk
有點太真摯了 對不起呦[眼冒愛心的笑臉]
下次會寫有趣的內容來這裡找你們的 掰掰

檔名:這是_我送的_禮物♥.jpg

而家先三代但少時係二代相差成十年

april都幾慘，其實幾鍾意佢地既歌

上面有巴打講左計法

唔知 不過個表由lyz 到 Cherry Bullet 到有
係無四大天王同 BP ione Idle

未來可能會係ione 活動上見到媽媽做 Staff
成洙

April出道個陣成隊咁細個，出道到依家都係得一個成年

岩岩睇到

190319 FEVER BASKET x IZ*ONE
fever basket 完整視頻

唔使練習既練習生，究竟成豬想佳恩留喺度做咩？

陪練

奈子依然係得背影shot同一個邊邊位鏡頭

你對唔對得住你個名

芯

要改做 登連入花櫻為我

hi都係得背影 jline都係主力捧櫻 佢地係韓國又無公司撐腰 唔係櫻fan base大既話

其實奈子我理解
但仁美有線條有高度 點解都比咁少鏡頭佢

曲到你

sor 我係為講而講

AKB48櫻桃灣之夏

Showcase搵佳恩做MC

蛙！

Ig 蛙

以TWICE為首的三代女團

轉會最密既南南巴

視你老母頻

搞清楚 我從來冇飯過T

每日任務
P社

多謝提醒

蛙 全部都係蛙

做練習生既mentor, 妳睇下，入P社既女練習生好似佢咁得閒

我淨係會改柔x既字眼

佢有轉會咩，加推咋嘛

屌出咗道嘅都好得閒

岩呀

Sor 囉
無得比

河馬

有冇高手可合返佢做原本張圖

笑到仆街

笑死

非高手

勁

好想俾櫻花咁樣望

呢個仲勁

我以為佢講緊Nako

櫻係主角但企最後

日向好正

你壓平本野去,
成頁慢慢撕出黎, 應該可以完整無缺

又係呢件衫

都話左班人唔好送名牌架啦

邊到有show 帶晒mic

見人話元英package要88000 won

88000必中既話 都算係咁

bgm

扮緊工開唔到speaker= =
btw,好鐘意呀櫻呢身打扮~好靚~

comeback concept Teaser 個bgm

新歌bgm

課開日本game的話都係1pack姐

Pledis教識女女養生之道
你地唔會明

屌仲以為有長過47秒嘅丁下，點知得30秒

不了
返去打2k算

唔係應該會開服送一堆石㗎咩？

係隻game本身唔好玩，好低能feel

無wifi download唔到
屌你老母on99

唔洗咁激動

可以set 用4g dl架

唔download 唔課好過啦
留幾百蚊爆碟又好，當酒店錢都好都好過玩d辣殺驚

拍完idol room啦？

娜b想點

4月2等睇

綁住個頭

係咪idolroom件衫

娜B包到成隻傻咁

韓國仲有咁凍咩~!?!?

接櫻放工去慶祝生日~

我約左櫻去便利店食辣炒年糕

D色好怪，太紅

佢地放工係咪即係準備開V

老女人好心咪鬼懶係cute咁啦

因為佢係

甩左一邊唔通係style黎

【圖片】190319 <大家的廚房>INS 更新櫻花相關

佢著黃格仔著得好靚

190319 MBC推特更新櫻花生日祝賀

iz孩兒們永遠的春天gura呀生日快樂🎉櫻花盛放的春日和wizone們走花路吧🌸

要引人玩呢隻game唔使搞咁多野，搵次enozi cam影住櫻花玩呢隻game，show埋佢個帳號就得啦，令人覺得有機會同櫻花組隊或者對戰，一定大把人玩。

大家都係韓國點解佢暖咁多

原來個game話3月19日 3:19分正式open

因為佢冇代言salewa

kirschesaku39
190319 🎉

因為有成洙錫住佢

紅太陽

佢係jeju 溫度好似高啲

生日大晒

中西智代梨 ins story 櫻花生日祝賀

佢究竟有幾多禮物

喺P社呢個大雪櫃佢已經練成強健既體魄。

話說今日終於有時間去攞日單

咁遲

學業>愛

我玩甩咗 本身唔係咁

thx!陣間放工就去~

又話冇溫書 又話學業大過愛
即係IONE唔重要
大小天使同仁美喊咗

因為midterm唔過50真係retake得
為咗養三個老婆仔
讀好啲書好啲

type a中蜆同采元

b中膠真同蜆

Everglow 一日有300萬view算有D料到，睇番Q&A而家都未過600萬

咁諗就岩啦

佢要學業 我要仁美

話說我見到佢ig相入面間villa有泳池

大家都係音源唔入榜分別不大

得閒俾夢與希望我篤下就心滿意足

去旅行玩好開心 不過即係證明佢好得閒

但櫻彈專銷幾好
都叫賣到萬隻
同埋依家女團年代變左
除左幾個一線同ione idle momoland 其他女團音源全線仆直

Sakura生日著件sakura 色衫買sakura識鍵盤

希望Raina會拍vlog放上youtube

Sakura會唔會買

櫻睇到會好開心

加油

件T幾好

好正呀！

西九間嘢係邊 搵唔到

v

生日V

Vvvvv

卡娃兒呢

油B準備捧蛋糕進場

21歲第一個wink

禾櫻既英文

cap圖cap到手軟

網吧Vlive g持

唔好淨係去網吧 下次去韓國電競館啦

瘋狂點心心

出現了

入場

清純

牙純

第一時間食添

牙純想食蛋糕

點解清純食緊野

蛋糕vs女
純的選擇是？

唔多慣奶B個新頭

牙純攬夠未

nice body

奈撚權

唔該阿純放開我櫻

走開啦牙純

食哂真B波餅

姫情四射

演求婚pose咁樣

權F見緊身衫

真B痴線

邪教儀式

放送事故

暴走

奶粉染隻色幾靚

油狗我屌你老味

認同

完場應該即刻去番開party

咁快完既??我以為有成個鐘

係食蛋糕先

要去打機,vlive不了

嘅內容都冇貨喇 點做成個鐘

有名你叫毒hi
唔係都唔洗圍爐

佢地啱啱行咗出房做乜

生日v公式
Solo>全面進場>一人一句>暴走>完

想逃走之後唔練習

完左先係正式開party食野嘛

世界級

有進步

特色wink

正

我櫻真係靚到呢⋯

'我'櫻呀

個蛋糕好似好好食咁

睇番重播，講野時權個樣有D搞野

#宮脇咲良[超話]#
Vlive
1.今天行程結束後吃了蜂蜜炸雞🍗，庫拉day所以化了粉色的妝。
2.評論英語誇漂亮，小亮小奶音說i am not pretty。
3.hi送了親手做的耳環，生日想和椰奶，清純去pc房，以後去了會vlive，vr遊戲也想再去。
4.

一早見左個蛋糕影左相先

190319 官推更新叡娜手寫信一則

Kura姐姐
生日快樂！
雖然我平時都很常對妳惡作劇
但是妳都會一直容許我這麼做
真是非常謝謝妳
我很愛妳的喔❤️
-叡娜-

又畫得幾靚

nako太可愛了

娜b無聽電台
櫻話要做jerry

一早比人拎曬啦
啲人先唔會同你客氣

荃灣西仲有

因為俾成豬激都行氣活血，成個人都暖笠笠

琴晚通宵

11點前要爆po?

第二張

極與極

中間讌隻手

演如果係男會好色情

其實全部係比清純感染 開頭都唔覺佢哋會咁

娜B相關gif

當樹巴

上面蛙蛙搞咩

睇下大家鐘意邊張了

生日V直播 個人部分近15分鐘簡翻
#宮脇咲良0319生日快樂# 🌸

大家好 我是IZ*ONE Sakura🌸
第一次自己一個人進行V直播 有點緊張呢
大家知道今天是什麼日子嗎 今天是庫拉day（鼓掌www
沒錯 今天是我的生日[耶][耶]
（讀評論中）真的很緊張www
今天生日在韓國是22歲 特地穿了22的衣服
飯：生日快樂庫拉 🌸：Thank You
啊對了 我換了髮色 第一次換這麼亮的髮色
怎麼樣 合適嗎？ www
第一次和IZ*ONE成員們開生日趴踢 覺得好神奇
昨天12點一到 成員們就唱起了生日快樂歌給我www真的很開心 第一個祝我生日快樂的成員是Hi醬wwwHi祝賀你（笑）
啊有件事情真的很感動一起出演“大家的廚房”的清娥歐尼特地發來短信祝我生日快樂[愛你][愛你]真的很感動清娥歐尼謝謝你想快點見到你555
（說日語中—）
然後呢 啊 剛才行程結束之後去宿舍 在宿舍和彩演 Hi醬 Nako一起吃了炸雞 最～最喜歡XXX炸雞
我跟彩演說 生日的時候最想吃的(這個炸雞) 一起吃吧 然後今天就吃了！真～的很好吃！
（看評論 什麼湯 這個湯韓國也有的 說生日快樂 然後喝這個湯）
啊 海帶湯（韓國過生日的時候要喝海帶湯）
暫時還沒吃到嗚嗚
因為今天是庫拉day 所以化了粉色的妝 怎麼樣www衣服也是
（評論：Wink～）
啊 Wink 啊這是22歲第一個Wink 請期待～
啊嘛22歲了 應該會做得不錯的www
😉怎麼樣 還可以嗎 做得好嗎www
真的好神奇哦 我這樣用韓語做V直播 好神奇 哇
21歲這樣 真的從來沒有想過 所以是 命運命運www
啊 好想快點見到成員們 還沒來呢 再等一下吧
啊評論太快了 等一下哦
評論：Sakura You are so Pretty
🌸：I'm no pretty”www
啊禮物 Hi醬做了禮物送給我
粉絲們對我說生日快樂 對我來說就是禮物[心]
我的韓語真的很糟 不好意思了大家www（我：不！說得超好！！）
22歲的生日願望：學好韓語 多玩遊戲 享受每一天（渣日語意譯[允悲]）
啊 我有在生日的時候 特別想去的地方
今天去不了了 大家知道是哪裡嗎
我真的好想去網吧（笑[笑cry]）
今天好想去 想在網吧開V直播 但是不行[允悲]
真的好想去網吧[跪了]和叡娜 惠元一起
有機會吧 以後和叡娜 惠元一起去 去了的話 應該會開V直播的（[污] 請期待www
啊對了 之前和叡娜一起去玩了VR遊戲 開了V直播 真的很有意思 還想再去
（看評論）
啊沒錯 真的很想染粉色髮色
但是真的是第一次染這麼亮的髮色
比起想像的 感覺還不錯
怎麼樣www
評論：吃飯了嗎 🌸：吃了喲
吃了炸雞🍗
（看評論）
染髮？染了兩次（笑）
蛋糕 還沒吃到呢 哦還沒吃到蛋糕 為啥（[笑cry]
想吃蛋糕555我喜歡巧克力蛋糕和冰淇淋蛋糕
喜歡有很多生奶油233
啊 想吃蛋糕555
我呢 2019年 真的很想見WIZONE的大家
所以呢 想開很多巡演 演唱會 粉絲會
想在韓國和日本 也想去其他國家～
想見世界的WIZONE們
所以 世界的WIZONE們 請再稍微等一下哦
（成員來了———————）
————————————————————
今天超幸福！ ！ ！再說一次～
亮亮生日快樂！ ！ ！ [心][心][心][心]
@HKT48_宮脇咲良

MLT2預告

結論：鴨> 蛙
2號房食物鏈最底層

memory

櫻韓文好勁

all>蛙

睇黎廚房幫佢好多

清純？好骨痺
别的信

向彩讌正面宣戰

佢地好熟架
唔好再離間

陷入愛情

好似搞錯左d野
佢對手一直都唔係演

呢個好笑 大陸飯搵班非洲小朋友同櫻講生日祝賀

清純溝埋演咪得

成日見牙純一見到櫻既時候
就有攬攬既衝動

開v就係比飯睇 呀純玩咬耳仔

痴線

充分顯示阿純對Kura 既佔有慾
旺財一想咀Kura 阿純秒怒睥 跟住攬Kura

權F不忘照顧櫻花需要

中國野生母親

肉體飯

牙周生日 櫻話要同呀周拍拖
櫻生日 牙周乜表示都冇

櫻咁蕊

清純長期係隔離摸臉錫頭頂點表示

樓下cm話聽到野生母雞

所以拿拿聲搶人地阿妹

搶咗奈子

表示完今晚返去清純一定滅左蛙蛙

直接食埋蛙蛙咪得

又抽水

得番個頭

佢對蛙無咩興趣
太易到手既獵物

好易咩？

連鴨都撚蛙
你覺得蛙係清純面前有反抗能力咩
清純>>>>>>鴨

清純基本上旁住係櫻花度冇讓過個位出黎
好似主家席咁

俾人挾持住就貶下眼啦

清純又食女

清純差別待遇

蛙蛙彩演V

櫻V
][img]

話時話櫻著件衫係娘娘鋪頭衫黎

我地好早已經知之前肥Hi都存著

牙純塊面黑到

得HI 冇攬 好毒呀

好實

又又

有攬呀

又係一堆垃圾

真係唔識聽人話

安狗狗坐係蛙大脾 清純個表情

大站依家送禮物都變到交功課咁
鬥有錢 同鬥排場

清純今日係唔係警告過蛙蛙
蛙蛙一開始句打招呼 搞到同Kura劃清界綫咁

識送一定自製

呢個真係件件名牌仲要SHOW埋出黎
方死你唔知佢件件貴野
而家D應援有時都唔知係真心為櫻慶祝定係鬥錢多排場大

呢個係重點 仲要話其他站提子佢地大陸櫻站咁巴閉

唔只佢一個站
ione之前幾個member生日應援都係咁
集多左既資一係衝碟用 一係用多d你HandMade到喇
淨Ipad 都唔知幾多個站送左
班囡無依d野咩

只感受到晒命多過心意
你唔係去諗佢到底有咩需要有咩喜好
為送而送冇咩意思

睇返pd見到彈幕寫jm9 邊位巴絲寫

weibo>twitter

twitter>dc gall

奈奈

【推特】190319 荒卷美咲 櫻花生日祝賀

是咲良桑的生日！
生日快樂！
我實在是太喜歡New!hair color的咲良桑了
能在IZ*ONE裡看見各種咲良桑我很開心

翻譯：鼴鼠

【豆乳字幕组】190317 AKB48 SHOW! - ジワるDAYS

唱成首歌

有少少變態

下次唔好三支蠟燭喇

有創意

玩個3粒石出依3張圖

直情係貼住

蛙又變返無陰

究竟最後有冇pat陰呢

又係花做主題

娜B呢個LOOK

有冇陰都係咁正

奶粉嗰頭都幾型

花主題係咪會玩到解散

係咪動物撚
動物台巴打平時都係咁餵2次元老婆

花凋謝

二次元老婆唔係應該動漫台？

陷入愛情的純b
果然就算平時食幾多女，日日撚旺財，純b最愛都係櫻花

今次d concept相好過rose好多

因為高難度

見啲人估今次紫羅蘭下次百合

啱啱先買左新相架放左rose個張海報上去 好快又要換

得不到先會珍惜

莊埋香丫笨

其實可能係anti 黎

膠花係唔會謝

7+4=11 Eunbi,Yena, Minju
9+3=12 Chaewon, , Chaeyeon
1+5=6 Wonyoung, Yujin, Nako
2+8=10 Sakura, Hyewon, Hitomi

omg...

動物台＝動漫台

完全唔明

我睇唔透點解清純唔食埋爐石

pd48出道排名

但我又覺得唔關事

南蛇：Your mother is woman

I go to school by bus

My daughter is nako

給咲良的手寫信 中翻

Father in law

看到櫻花收穫了大傢伙兒的生日祝福 讓我覺得 她真的活得非常努力啊

190319 官推更新柔理手寫祝福一則

kura醬，我是kura醬的柔理！住在宿舍的時候很照顧我，晚了也幫我摁電梯，超級感謝！！
和柔理一起玩遊戲吧～柔理比起遊戲更喜歡kura姐姐！
Sakura醬生日快樂～！！我愛你❤️以後也愛你

可能係因為小明跑得真係好快呢

ione出道咁耐仲學唔識基本韓文就真係有問題

hana:
明年還能繼續發saku醬的睡顏照 但過了明年之後可能就不行了 所以想早點見到她偷拍她的睡顏照
我這裡還有撒西桑花卷トミヨシ還有納醬的睡顏照哦

屌你

唸起之前姜虎東舐手指

望至今日vlive個合照，突然想聽哩首歌

有無人有睇akbingo？下尾超級可愛

櫻生日v 中字

終於識整高清gif

190319 田中菜津美推特更新
和櫻花久違的LINE了☺️明明那麼忙碌 但不論站到哪個位置 都最喜歡一期生或者說馬上想見到一期生們的地方真的很可愛最喜歡了💕我們會去的 在韓國辦一期會吧😃

睇完,
櫻同演完全係老夫老妻feel
純係做櫻隻兵

油B

哇快到

【小花755提到櫻花memo】

粉絲：Hana醬😭😭😭謝謝妳給我們看可愛的Saku醬😭🌸🌸🌸好可愛🐰🐯💖💖💖💖💖

花：交給我〜🥰💝！
能讓大家開心是最重要的😌💘

竟然吹雞拉成班一期生去韓國聚會

【村重ins提到櫻花memo】

🌸🐱❤️❤️❤️
生日快樂❤️❤️🥺🥺
分開也是大親友🥺🥺🥺

頂笑死 原來係咁

萬能既淘寶

190319 Meru 櫻花生日祝賀

saku醬生日快樂🌸
不能一起活動的期間雖然很寂寞，但每當我在屏幕上看見逐漸成為更厲害的存在的saku醬時，感覺作為同伴和saku醬一起度過的時光就好像夢幻一樣
和世界的star一起做過漫才什麼的 笑
我也要加油啦

【TOPIC】theqoo熱議!! 今天IZ*ONE宮脇咲良的生日派對摘要
叡娜：都聚起來都聚起來！ ！
宥真：派對正是現在！取消所有行程！
（亂套）
元英：走吧！跟我來！
彩演：要進行室外放送
練習室逃脫kkkkk
叡娜：代表nim現在來電話了…總是這樣的話代表nim會來電話的
因為代表nim的一句話IZ*ONE逃脫計劃結束(3/19)kkk

190319 HKT48成員SNS提及櫻花相關：

荒巻美咲推特：是咲良桑的生日呢❕生日快樂❕太喜歡New!hair color的咲良桑了🌸💕💕
能在IZ*ONE看到各種各樣的咲良桑真的很開心💕

村重杏奈推特：sakunyan永遠卍卍
咲良生日快樂🌸🐱❤️

村重杏奈IG：🌸🐱❤️❤️❤️生日快樂❤️❤️🥺🥺就算分離兩地也是親密好朋友🥺🥺🥺

上野遙推特：咲良桑太可愛了不知不覺間保存了很多照片…其中特別喜歡的4張！怎麼說呢！偶然！全部都是一樣的pose！

伊藤來笑推特：最喜歡的saku醬的生日🌸作為偶像自然不用說，作為一個人也是非常非常喜歡。平時和在舞台上的反差萌讓我很心動，努力的樣子也很帥氣，無論是內在還是外在都很可愛很漂亮😭一直一直都是最喜歡的存在。謝謝你出生在這個世界上🥺

田中菜津美推特：時隔許久和咲良發了LINE。明明這麼忙，無論是在哪個位置上，都一直喜歡著一期生，說著想要開一期會。真的很可愛，最喜歡你了。我們會一起去的，在韓國開一期會吧。

今村麻莉愛推特：今天是saku醬的生日❤️❤️
saku醬真的很有趣很可愛，特別溫柔，最喜歡了😘想要快點見到saku醬😙😙生日快樂！

深川舞子推特：咲良生日快樂！！！！希望對你來說是美好的一年😊

外薗葉月推特：咲良桑的生日🎂無論何時，都能讓我們這些後輩看到堅強的背影。現在是世界的咲良桑！！真帥啊。。生日快樂☺︎最喜歡你了❤︎

村川緋杏推特：sakura桑🌸🌸🌸生日快樂🌸😆💗第二張照片是saku桑給緋杏畫畫像時的照片、、、像嗎、、？🤔、、、笑笑😂

地頭江音々推特：今天是咲良桑的生日✨當我有事找她商談的時候，總會親如一家地聽我訴說，一直都考慮著組合的事情，走在第一線的那個背影真的很帥，覺得很厲害呢！希望能成為對咲良桑來說美好的一年！生日快樂🥰

栗原紗英推特：saku醬生日快樂🌸🍒讓人懷念的照片〜好想見你呀🐣❤︎（栗原紗英回復自己推特：被日向說了加上hashtag比較好！！）

松本日向推特：今天是咲良桑的生日🎂生日快樂♥現在完全見不到世界的宮脇咲良桑了，但是會通過SNS關注的😭太可愛了太美麗了太帥氣了，無論到何時都是我憧憬的女性🧐21歲生日快樂😊😊

荒巻美咲推特：是咲良桑的生日呢，生日快樂。太喜歡New!hair color的咲良桑了，能在IZ*ONE看到各種各樣的咲良桑真的太開心了。

神志那結衣推特：saku醬的生日🍒🌸生日快樂！在尋覓一起拍的合照時，突然找出了偷偷拍到的重醬和撒庫醬的好親友組合照片，兩個人都很可愛…🥺💕

小田彩加推特：看了#宮脇咲良生誕祭 的投稿，感覺到至今為止在自己的身邊活動著真的很值得感謝。真的一直都很帥氣！難過的時候，只要想到咲良桑對我說的話語，就能得到勇氣。21歲生日快樂🌸

松岡はな推特：最喜歡的saku醬的生日☺️🌸

阪口理子轉IZ*ONE推：是saku醬的生日！！🎂
生日快樂🥺♡

運上弘菜755:咲良桑的生日～進入同一個Team後，近距離看到你的機會也增加了，對你的憧憬與日俱增。第一次進選拔的時候，因為有各種各樣的取材，特別緊張，特別是攝影的時候，緊張到呼吸都快停止了，但是咲良桑對我說著，快活過來！讓我緊張的氣氛緩和了下來，真的讓我很難忘記～咲良桑，從以前開始就是很重要的存在，就算加入了同一個組合也是遙不可及的前輩，現在已經是世界的star了，對我來說是忘不了的回憶～那樣的咲良回來的時候，自己也必須成長起來…生日快樂🎈 照片是讓人懷念的TSUTAYA的sample圖。。。」

日下部愛菜推特：咲良桑生日快樂☺️從今以後也會一直是我憧憬的人…😿🌸

個度笑死 搞到逃脫失敗又變左放送事故

想買黎送比nako

好慘咁

你唔好買下面果個添嚇死佢

清純表示多謝哂

本田仁美
2001年10月6日生，身高158cm，作爲啦啦隊的經驗者，以輕快的舞蹈得到了好評。粉絲或
成員們的昵稱是"hi醬"。

Q:最近買的最喜歡的東西是什麼?
A:被說長得很像的kakao friends的Apeach護照套。

Q:在韓國想做的事是?
A:我想被柔理帶去釜山。

Q:提高心情的辦法是?
A:吃冰淇淋。

Q:世上最可怕的東西是?
A:鬼!沒辦法看恐怖電影。

唔係話hi係izone chu 2入面唔驚鬼屋咩

櫻：真人版apex

：nako！祝你生日快樂！

izone chu2 果個旺財黎 唔係hi

唔驚既係膠真 清純

ka kao

Gif轉做Live photo

之前研究過一段短時間,
見人可以做到但自己做唔到就試落去

手寫信張圖加上中文翻譯

好似得 你google下就有教學
但我唔建議咁做 因為會好食電

本周日(3/24) 晚上8點45分 MBC會播放 我的小電視V2預覽影片 是15分鐘份量的先公開

佢韓文係ka ka o 連住讀既話會變左ka kao

強大

咁諗唔開

啱啱用手機試咗係得 你喺giphy手機app convert gif to live photo 然後入相簿set做wp

個個都畀我fake咗

屌你啦
今晚叫油B黎搵你

隔離已經瞓咗nako 冇位比佢sor

nako都係我隔黎, 我地唔通訓埋同一張床

醒喇 你個攬枕嚟㗎咋 唉唔講啦嘈住我地瞓

櫻中站生日抽獎抽Switch

兩位FF完好訓喇

唔記得奈子time

冇留意開日雜，行過7仔忽然見到popteen 有 izone 呢本抵買嗎

Google有曬圖，覺得好睇咪買黎儲

一早起身發現貴圈真亂
蜆已經擒緊nako
厹仲要係蜆身上面摸
想摸邊啊到底

蕊as fuck

蕊 三個心岩岩好
一個美英 一個牙尾 一個牙真

係真係得三個咩

三個仲唔蕊

靜少少

睇完

清純好過份

個儀式好得意

最後成班想走又走唔成好好笑，但又有啲慘，係咪要練習未收得工？

李宗泫

早晨

光明正大咁摸

螳螂捕蟬，黃雀在後，呢個食物鏈

hi喺後面可能都摸緊
然後蛙隻手喺hi膊頭

波子

奶

彩元

完

奶粉個新髮色真係不得了

咁你咪鄭俊英

今日順圭你無早晨with細妹
搞到佢係咁搵我老婆叫我摷你出黎
問你係咪唔愛佢

HEART*IZ album pre-order will be available today (3/20) at 3PM KST via various online music store.

三十個心房都唔夠你用

所以我咪坐咗7年半

琴日真係思覺失調拉撚左鄭俊英去打靶

credit card is ready

fine fine I don't care

今日開始留長頭髮然後染啡毛

分黎做乜 你依家係粒癦炸
應該搵返d癦做紅顏知己
例如啊源大脾粒癦

專一
牙純only

隻貓

娜B喵
同做無頭東宮

其實之後要睇多次 依個係簡單中字 在d位冇翻到
唔止日文 韓文位都係

米能貼拉吊=.=

有人今日pre-order?

190320 櫻花慶生視頻
cr.Polyrhythm

Q:在韓國想做的事是?
A:我想被柔理帶去釜山。

搵下阿演有冇收埋d癦先

請找出美中不足

wione需要有知情權^o^

收皮啦 屎忽俾人屌到漏屎未

你真係想知咩？

冇奶兩三日阿妹就掛住我啦
放心,聽日奶返

【飯制視頻】190320 櫻花生日祝賀視頻

感謝降臨到這個世界上🎂🌸❤️

cr.‪sakura__power ‬

個game 元英會跳rose

只需要88000won, 就可以擁有奶粉全套

我老婆話我知細妹發曬脾氣
你死喇你

[INFO] According to this tweet, IZ*ONE Hyewon, Chaewon, Hitomi will attend Seoul Fasion Week 2019 F/W today (3/20)

呢個組合...係咪可以睇溝女王同厹爭女

希望唔駛著d奇奇怪怪嘅衫啦

唔會發生搶囡事件
溝女王 ：

厹一直俾清純食緊

得佢有角色？

4:30 KST
Prison Life of Fools
Visiting Time

Maybe we’ll see Yena??

有線條有身材

其實呢個綜藝幾好睇

點解唔覺清純食左厹

有牙純

探監？
會唔會再搭多個mb上

其實係幾好睇
但係感覺玩唔得耐
唔係好諗到佢個format可以有咩突破

厹啲日雜成日吹奏牙純
摸屎忽.gif

彩元愛我愛彩元

咁又係
心理戰呢d主題好難玩得耐
但係幾好睇

厹好索
個個自拍都開始阿純化

唔會掛 娛樂百分百個狼人殺以前我集集追 玩心理好正(小豬識開掛唔好睇)
係追左ione先成日唔記得左睇

不過佢唔係齋玩心理戰仲有玩遊戲 可能每集換一d遊戲好d？

我覺得最奇怪係無左殺人個part
教化活動加mission俾黑手黨
做到就令一個人以後無投票都好

我估係品牌話要請ione
要咩成員都得
結果就派左呢三個去
無論如何可以俾世人見識佢哋嘅魅力都好呀

肥妹

最得閒既三個

食女好忙架

派仁美都好 係村入面佢哋真係無咩有關fashion嘅資源

希望作家們有更好既idea

牙純：睇吓出面有咩囡囡先

睇少牙純?
好撚忙架

有深度既心理戰唔使轉模式係集集都可以好好睇
例：Crime Scene

Crime Scene最正係睇佢地入戲
有時第二集第二D場境都會講返上集D人

奶會去 虎東另一節目 （with PO)
《請給一頓飯》
Rumor Rumor Rumor~~~

其實有無啲咩綜藝類似crime scene
我三季都睇左幾次 仲諗住佢出埋s4

大神Netflix 套野
不過劇本味重到 有大神都睇唔落

就係因為呢個節目好少心理戰 得投票個度畫畫有少少
玩遊戲個度d人完全係為贏而贏 唔洗點做戲

係咪呢個—》Busted！韓星齊鬥智
你講完我先醒起自己睇過少少
劇本味真係重 我就咁當左普通戲黎睇

好似話第2季會好D?
第1季睇到第3集就頂唔順,有世正同朴敏英宦係咁話
不過第2季有李勝基可以比多次機會睇睇

以填鴨既智商玩唔到燒腦Game

Netflix?係咪第一集講有班人比人請左去個party 無端端黑晒 個主持比人殺左 跟住d人係咁出去其他地方解任個套 真係好劇本味睇唔落去

但照開第二季
唔同類型但都係玩心理戰就睇The Genius la

有禾世正

直

牙宮belated 生日快樂

新的一集AKBINGO，喵說她跟朱里在韓國飯店一起看PD48，朱里看到她被惡剪就邊喊:[開什麼玩笑]邊揍娃娃

想睇呢類就追曬呢個pd既系列啦
The Genius
Society Game
最近大逃脫都出左S2

另外狼人殺睇熊貓TV果個 台灣果d冇咩意義

謝謝你
狼人殺我最初睇戰旗tv 但聽聞好多人轉左去熊貓做（？）

呢套真係因為大神先睇曬
期待愈高失望愈大

我頭先search完都突曬眼 咁都有得開第二季
謝謝你 今晚即刻睇

最後直路

邊個係娃娃

好似又再轉地頭啦
後來一兩季走曬都冇咩好睇了
之前有JY, 少幫主, 囚徒
呢d又勁又綜藝感ok先好睇

利申：鬥智系列＋韓綜狂粉

第一套睇台灣既 轉唔到 轉睇大陸覺得太嚴肅

可能我想睇認真玩多過綜藝
不過強國人d彈幕真係

大直路

996

助攻